仲有無手足有用HKTV mall?

想del account, 應該點做

點解想del
刷新用户？

廢，又貴又無cs

屌 HKTV真係好垃圾
前幾日開POST講完買左D桃 想約佢期等佢送黎
點知成個CS無撚左 到時我D桃運到過黎就唔撚係特秀級啦
執撚左去啦

$400 送貨，on99
個apps又廢

Help

咁都夠膽玩水果。。。玩命
有3樣貨碰不得

水果
海鮮
肉類

成個apps 碰不得啦，廢到

sos

del acc只要去留言del acc就得
我del 左acc啦
另外email聯絡唔到hktv

親愛的客戶:

多謝閣下的支持及查詢。

有關閣下取消帳戶事宜，我們已為客人安排， 並會在7工作天內取消客人帳戶。

如有其他查詢，歡迎再次聯絡我們。

HKTVmall客戶服務部

係apps 入面？

係
留言啦 叫佢del埋所有個人資料同信用卡

當撐維基，撐民主囉

民主政協

留言咗，thx

上次買渡邊麻友blue ray av都要等成個禮拜先送到黎 等到j都軟

買雞蛋果班先on9

你條j一向都軟㗎啦

你唔係target customer

所以我放棄

唔配有民主

買condom好抵